# Apolloを使ったマイクロサービスのserver
spotifyが出したlib、簡単なAPIなんかも高速で実装できる  
https://spotify.github.io/apollo/

# deploy
./deploy.sh

# run
./run.sh 8080  
↑ 好きなportを指定

# 実行確認
curl http://localhost:8080/
hello world


# さっとプロジェクトを作るやつ
```
mvn archetype:generate -DinteractiveMode=false \
                        -DarchetypeGroupId=pl.org.miki \
                        -DarchetypeArtifactId=java8-quickstart-archetype \
                        -DgroupId=info.sunjin \
                        -DartifactId=core \
                        -Dversion=1.0-SNAPSHOT \
                        -Dpackage=info.sunjin \
                        -Dpackaging=jar
```